你地平時會唔會買賣二手物品

除左c字頭 仲有咩網／app係成功買賣到

分享下你地買賣二手物品既經驗

女

成日買二手飯食

Swapub

dcfexxx
亂壓價，收買佬超多

真係賣得出？
賣咩野？